公祭 烈士

三位英靈 請佑我城

岩岩經過政總， 連濃牆個位拆走左